\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[bottom]{footmisc} % footnotes no fim da pagina
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{caption}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{makecell}
\usepackage{array,tabularx}
\usepackage{tabu}
\usepackage[none]{hyphenat}
\linespread{1.3} % spacing between lines. 1 for simple space, 1.3 for space and half, 1.6 for double
\usepackage[a4paper, top=2cm, bottom=2cm, right=2cm, left=2cm]{geometry}   % tipo de "página" com as margens a 2 cm
\usepackage{fancyhdr}  % isto é para os cabeçalhos e as imagens darem menos trabalho a colocar
\usepackage{perpage} %the perpage package
\usepackage{hyperref}
\usepackage{array}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage{multirow}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{IEEEtrantools}
\usepackage{tikz}
\usepackage{listings} 

\begin{document}

%capa
\include{title}
\pagebreak
%\tableofcontents
\pagebreak
\include{Teoria}
\pagebreak


\end{document}
